其實巴塞咁廢，點解美斯唔去其他隊算數？

唔想離開西甲
咪去華倫西亞囉
一係馬體會
大把有得揀
唔駛成日為d 垃圾隊友同教練而屈就
話晒球王黎架嘛

阿根廷廢但國籍冇得轉啫
球會可以轉丫
唔駛唔開心喎

不如去鏝啦
返哥狗懷抱
又大把錢唔駛再驚豬隊友

花迷做咩唔入黎講兩句？
球王喎
又輸波賴隊友喎

美斯走啦
仲留係廢隊做乜呀？

依排有D花迷屈返牙朗做小花 美斯個D叫忠誠
R撚哂頭

咁忠誠就唔好日日屌教練屌隊友啦
垃圾小花

認真班隊友真係好廢， 我哋美斯迷都係想佢班隊友百屌成才。
唔好影響美斯。

華為迪應該換咗佢

go mu la diu

小花話想集中精力踢國家隊

唔係退出左 (兩次) 喇咩？

去我地曼城啦，打馬列斯同丁力副選

古有劉鼻三顧早盧
今有小花三退國隊

d 鏝迷唔係想踢走馬列斯咩？

知道佢炒個十二碼係撚緊狗就唔反了

十二碼好難入架
睇下球王小花

我屌你老味一球半球啫

幾時屌過

係呀
小花冇屌
花迷屌

講緊美斯忠誠 做咩無端端講花迷屌教練 兩樣嘢有咩衝突？

小花唔敢轉環境
就講到小花忠誠、隊友垃圾
賴賴賴
好肉酸

其實我真係想佢轉下隊伍
證明下自己
換下環境對佢有成長
就算幾鍾意美斯龍巴塞都好我都覺得美斯應該要踢下其他地方嘅對唔同比賽

小花唔敢轉環境 就講到小花忠誠 依句都算 後邊嗰句關咩事